====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me souviens qu ' au Parti communiste , avec Christian Topalov , j ' avais œuvré en faveur de la création d ' intercommunalités , mais la proposition a beaucoup choqué les élus et nous n ' avons pas su nous faire comprendre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

